有冇巴絲又返工又返學？

我一直都係part time 讀書既
最近又學始讀
你地點分配時間架呢？

放棄見人同休息時間

真係見少咗同瞓少咗

不要再說了，一間放工就衝去返學到9點幾，一星期連爆三晚，工作已經夠chur夠大壓力，揀多次我唔會讀

我都係 返2日 你多唔多考試同assignment?

放工後讀master 岩岩開始左2個月
好撚攰 但好玩

每星期一份，又mid term project咁

我都係master 開左1個月已經攰到仆街了
你咩科呀？

每星期一份咁顛？
咩科？

fire safety engineering

本來做開呢行咁讀應該易跟上

唔係做呢項工程 d野完全唔識
d同學本身都係做呢行
好多野都識
所以面對同學比較有壓力

我朋友最近讀返書
返工讀書都全職
佢做空姐 禮拜56日返工 12345返學
好癲

好後悔好想quit

大家都加油呀💪🏽💪🏽💪🏽
幾耐搞掂？

一個星期返五日咁痴線？

加油呀 唔好咁易放棄

一樣 冇哂社交

唔知係咪返足5日
但係咁上下 佢話係ft讀

2年
咁你讀咩科

宜家諗住鳩讀畢到業就算

Construction project management
都係2年

你讀咩科啊

engine master

凌晨出街 早上瞓覺 晏就上堂 晚上做功課
Repeat and repeat

諗緊，班阿sir係咁問會唔會報pt

好明顯你唔洗返工

未開學架咩？

勁人

一星期4日屌你老母

心情如何？

好玩
好辛苦啊

想quit

Sat 同Sun 返全日，返兩個weekend 就讀完一科(total 4 日) ，兩個sunday 係用黎final 同midterm exam, chur 到好精神
但之後仲有assignment 交

利伸：weekdays 返full time 工

頂住巴打 一齊加油

仲有幾耐讀架？聽到都爽呀

先讀左兩個月已經開始Hea讀
希望可以順利Grad

一hea無回頭喎

之前個master 都係hea 讀 唔知可唔可以用同樣手法畢到業

高手有無教學？
寫assignment好弱

以前讀top up degree
朝早迫巴士過海返工, 收工巴士去polyu返學, 放學食飯

一星期有一日響屋企食飯, 涯到無錢交學費要問屋企人借...唉

我19 Master黎

辛苦晒 呢家順利畢業未？

如果到最後張砂紙對工作多少有D用都算啦
都叫苦盡甘來啊

做左好幾年野啦, 果陣後生先頂到

辛苦啦巴打 你呢家睇返就好值得
大家加油啦

我讀係興趣黎, 同我做果份工唔太同, 宜家都係19文職

興趣讀書定個科係興趣？
你邊行？

19政府aco
本科stat

我仲要欠債6萬每月還3千。

讀完唔做返既？

讀完人工都加嘛

讀緊asso parttime酒吧調酒
冇朋友全約出街
一係就學校見 一係就酒吧見
但同酒吧啲熟客仲fd過自己朋友

壓力太大既話, 身體會頂唔順

好難講 我鐘意分段做
如果weekday冇學返就500一日
weekend就800-1000一日

睇你一個sem reg 幾多ge 姐，快咪年半，正常2.5 年，我今個sem俾佢當做full time student 😹

點會夠訓呀？

又真係身子要緊既

慘到爆呀

最慘係努力白費，竟不如別個後輩收成時

好奇問吓邊間公司
我都準備出年咁做

有 完左hd 仲要degree